本土同泛民鬥左咁多年,終於可以大和解大團結,HAPPY ENDING

大家終於可以係垃圾會外BBQ,

因為大家都唔夠票入垃圾會, 仲唔係BBQ大團圓結局?